大家有無抄同一班lecture/tutor既人牌既成功例子？

上年開sem上第一堂lecture 咁大約300人到啦
見到我前面坐左條女幾正
上到一半 我忍唔住摸左佢個頭 好順滑
佢另轉頭望住我
之後我做口型 "give me your number"
就成功左

下面果個？

How much ?